點解有條友可以咬住牙籤踢波?

佢唔驚吉親自己既咩

仲有d草帽劍客都係
含鳩住唔會阻住劈友咩